靠外援咪死囉，講緊你呀白兵

乜原來你講到香港人淪落到要靠人哋美國佬救？美國佬係支持而唔係幫呀懵撚

係連登咁多post屌完又要噉人就cap圖放上自己page圍爐

唔講我以為你拎白卡

你有無聽白乓節目呀? 有無報名聽talk呀? 無你就收啦!

香港人靠美國關係法發達。拉

白兵：香港人咩都唔好做，坐定定等美國解救香港先係出路

白卡兵

等緊嘅同時 畀錢聽talk學多啲野就啱㗎啦

就算佢未來講中
咪又係一個神棍

比200蚊聽佢鳩up

講10樣中1樣 就當自己係陳雲咁！
哇！國師，又中！